方大同有咩冷門精品推薦？

咩曲風都得，最好獨特啲

特別的人 音調幾特別 又幾順耳
要聽多幾次先感覺到多d

JTW 成隻聽哂佢啦，極多元化風格

第一隻碟嗰d

Over
愛我吧

認識你
偷笑

南音?

Orange moon

成隻燈月碟都好正最好聽嘅時期

歌手與模特兒
夠不夠

小小蟲

黑洞裏

味道